作為毒撚既你，會點渡過中學時期既recess？

可能去搵老師
係樓梯偶遇
而家諗一諗
中學小息都幾青春

上堂訓著左 小息過埋都唔知 直到下一堂起立先醒一醒

同毒撚fd係班房傾毒撚嘢 講game講電影講av 講到成間房毒霧四散 啲女走曬得翻十幾個毒撚

入廁所打機